入黎放低你認識另一半嘅緣份

成日講朋友個朋友介紹 但對於朋友很少的人根本冇咩可能。試過用App識人但暫時都係不快經驗。 我真係好想知d人係邊到識另一半😭😭

我係幼稚園門口識到另一半

141

冇另一半

玩天外識

酒吧識然後傾傾下知道佢住係我屋企隔離,keep左個半月就一齊左

中學
中學之後嘅愛情根本就唔係純正嘅愛情，而係一場互相依賴、各取所需嘅合作

交友App.

認真翻學時期識另一半最大機會。 但是我試過兩次 兩次都係話我冇錢唔同我一齊😭😭。

有冇人試過d線下交友apps?